ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

(⁎⁍̴̛͂▿⁍̴̛͂⁎)*✲ﾟ*｡⋆♡ོ

點撚樣呀又屌你老母

┌П┐(►˛◄’!)

╭∩╮(-_-)╭∩╮

唱歌未

江才郎盡

荷里活有間大酒店

Hi

三個肥婆學踢波

你老母臭閪 日撚日開啲相同垃圾 post. bam尻咗佢啦

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘